個天同我地黎左次預演

原來大風就可以停左一條綫，所以話天災真係好危險，同天災同樣危險既睇怕只有人禍。

所以大家要小心唔好造成人禍呀

真係好大風